偽文青摸西先 入一入

bb去左冰牙

又係偽毒

同仔唱k

Want c bb ig

me ig mo乜photo🤔
好少影相

Me too

btw u堅散左？😞

yes la😔

好多都係d fd tag😔

好想科

到時無相驚你失望wo

我都矛

你2個結婚啦

Ok

ok

bb 我決定今晚全力撐你大炒垃圾車
起碼入佢4粒

U去邊

去fd屋企。。